中國宣佈6月1日提高對美關稅

對《國務院關稅稅則委員會關於對原產於美國約600億美元進口商品實施加徵關稅的公告》（稅委會公告〔2018〕8號）中部分商品，提高加徵關稅稅率，按照《國務院關稅稅則委員會關於對原產於美國的部分進口商品（第二批）加徵關稅的公告》（稅委會公告〔2018〕6號）公告的稅率實施。即：對附件1所列2493個稅目商品，實施加徵25%的關稅；對附件2所列1078個稅目商品，實施加徵20%的關稅；對附件3所列974個稅目商品，實施加徵10%的關稅。對附件4所列595個稅目商品，仍實施加徵5%的關稅。

600億 vs 2000億

侵侵快手上埋3000億

把劍就短咗d，但都算亮過啦！

留名等睇侵侵反應

Trump 應該會好嬲

留返下年佛誕先加啦不如

加速支爆

侵侵話加就加
中國就要等到6月1先加

因為到時5月10號之後出既貨先開始到美國⋯⋯

例如有咩貨係會有稅呢？

中國或成最大贏家

求其做下樣

又贏啦 想輸下都難

俾d 掙扎！

敢膽還拖
咪撚死過

支那發大財🎉🎉🎉

幾驚支那跪低
咁先似樣咖嘛 習總好波
一定要打到最後一兵一卒為止

支持 投降正衰仔

中國香港呢？

6月1
侵侵話加就幾日後即加